到底撈麵碗湯有咩用

一乾三濕又唔啱，食完噴落個老闆到又錯

飲

噴落自己到

好咸

碗湯隻色怪怪地

腩汁

有時太乾好難撈，比半匙羹湯落去

當沾麵咁食

一乾三濕

洗手用，食嘢之前要洗手先
洗完有剩就用嚟洗腳

好似用黎淋個伙記用

走之前拍檯，d湯彈出黎伙記就知你想埋單
碗湯愈多就唔洗拍咁大力

用黎索